曼聯4球大勝諾域治 蘇斯克查不解外界只讚利物浦

曼聯周六（11日）在英超主場迎戰諾域治，今季甚少上陣的馬達（Juan Mata）正選下貢獻兩個助攻，22歲的拉舒福特攻入兩球、18歲小將格連活特（Mason Greenwood）亦建功，助紅魔鬼以4：0大勝。

賽後，領隊蘇斯克查將麾下小將，與利物浦上周在足總盃淘汰愛華頓的陣容比較，為下周的「雙紅會」點燃戰火。

曼聯對諾域治的名單中共有8名23歲以下球員，正選及後備上陣的共有6人，最終亦是拉舒福特梅開二度、格連活特及安東尼馬迪爾（Anthony Martial）各入一球，4：0大勝「金絲雀」。

賽後，蘇斯克查認為曼聯的聯賽名單既是全聯賽最年輕，應該獲得更多關注，不理解為何外界只關心利物浦上周擊敗愛華頓的陣容：「利物浦在足總盃擊敗愛華頓的陣容，引來許多人熱烈討論。但我們的聯賽陣容，比他們更年輕一年呢！」

上周的英格蘭足總盃第3圈，利物浦以一支青年軍為主的陣容擊敗愛華頓，當中包括16歲天才艾利諾（Harvey Elliott），而射入致勝一球的，則是年僅18歲的居迪斯鍾斯，不過在占士米拿、拉爾拉拿、阿祖安卡斯迪路、阿歷士張伯倫等在陣下，平均年齡仍「扯高」至24歲。

下輪聯賽，曼聯將在香港時間周一凌晨到晏菲路球場作客利物浦，合演今季第二輪「雙紅會」。經過今輪聯賽後，少踢一場的紅軍繼續在榜首領放，而曼聯則排在第5位，雙方分差達到27分，但「紅魔鬼」首循環在主場1：1賽和利物浦，是今季英超至今唯一一支能令紅軍失分的球隊。

屌你一隊差唔多全勝排緊第一
一隊排緊第五
咁撚簡單既道理都唔明

你見佢仲會出廢連就知佢輕度弱智

獌連贏榜尾都要J

條友越黎越煩，以前踢緊果陣好鐘意佢
而家變到煩膠

標題黨
人哋講緊上場足總杯

利打愛嗰場十一人平均24.6 計埋後備上陣三個就23.9 加埋冇上場嗰4個就23.8
曼打諾域治嗰場十一人平均25.8 計埋後備上陣三個平均24.48 加埋未上場嗰四個就平均24.76
點樣後生利物浦一年
搵啲on9數字嚟打j都算 仲要計錯數

博人唔會認真同佢計

不嬲有關注，要小心曼聯

千奇唔好炒佢

足球梗係勝者為皇
陣容後生贏唔到就係贏唔到
所以熱刺先俾人笑未來熱炸

車仔個陣夠平均得24 25歲啦
仲要4 5個青訓 又唔見撚仔攞黎丁

所有球隊都支持49000長續個垃圾教練

笑笑下 熱剌班波都唔後生啦

只係贏諾域治